不如幫林鄭向梵帝崗申請做聖人

由當日蒙主寵召出黎參選
到今日以神既數字777當選
算唔算係神跡
係咪可以入紙申請做聖女

St Carrie

唔係處啦應該

支持
今日高票當選已經證明係神嘅安排

同聖母一樣
因聖靈受孕